Řídí můj život média ?
Ano , můj život řídí média , ale myslím , že není to špatné .
Neposlouchám všechu informaci , jenom to , o co se zajímám .
Médiá přinasí rozmanitost v životě člověka .
Lidé můžou sledovat novinky v hudbě , filmech , sportu , módě , uměni , literaturé a tak dálé .
Když máš zájem o kulturu nebo moderní kulturu druhé země , média taky pomůzé rozšiřit tvé znalostí .
I když přijedeš do druhé země nebudeš se cítit jako " mimozemšťan " .
Ačkole ne všichny lidé mají zájem o druhé země .
A to taky není škoda , když daváš přednost své zemi .
Ještě jeden plus medie je to když se stané něco špatného , díky mediím všechy lidé budou ruchlé o tom vědět a můžou pomoct .
Myslím , že kdyby media neixistovala , nedošlo by krychlému rozvoji mody , kultury , uměni a tak dále .
